再講多次全球暖化嘅意思

見到美國咁凍班反環保人士就係到吠
全球暖化個重點係會導致”極端”天氣
唔好再冬天覺得凍就反環

講完班反環保人士都唔會理

凍就極端
熱就暖化
我知啦